國泰壓迫員工係被逼，大家唔好鬧國泰，林奠都係被逼，如果國泰領頭大罷工，結果會點？

國泰係被逼，雖然佢散播白色恐佈，但係放過佢啦，好人CEO都走左，放過佢啦。

林奠係被逼，放過佢啦。

全港出聲既商戶都係被逼，放過佢啦。

國泰呢單嘢如果唔反擊，等睇下個月全港商戶跪低，然後全部連登仔放過佢地。中共咁明顯搞國泰就係要你班航空職員跪低，因為機場運作就係中共個春袋。

知唔知國泰領頭大罷工，結果會點？
1.國泰再次跪低，不過係跪向香港人
2.中共唔俾跪，達成攬炒大計

日日塞機場可以搞到幾時？而家呢個咁好既時間，國泰全體員工反擊啦

自推

x2

x3

咁都忍得 屎都食得 立即罷工 刻不容緩

真係過晒火啦國泰，搵一兩個都叫祭旗，咁樣所有人都炒就係清算

林你老母鄭版逼阿
唔好亂帶風向
屌你老母
佢可以揀自殺

呢件事點都要推到國際層面先得
其他國家一樣可以唔比支那飛佢領空 咁就有得玩
個問題係,大家都掛住屌國泰
中共就好似置身事外咁

一定要將中共呢連串對國泰既舉動 推上國際

咁邊個撐做咗condom嘅國泰義士們

機場大罷工，一係中共跪低，一係就攬炒

又話人帶風向

其實巴打有無睇內文

放過林鄭唔撚叫帶風向？
成單野佢搞出黎
放你老母

內文意思其實係唔應該放過佢地

無錯 放過佢即係當比人炒的手足係condom!!!

btw 標題可以改得好少少

識唔識咩係類比啊？
佢用林鄭嘅例子去類比國泰嘅情況
好明顯討論緊唔應該再撐國泰

幫推

唔明點解仲要支持國泰

巴打iq.....<70?

陳雲：國泰航空公司員工的危機，有更妥當的國際解決辦法

推啦各位
比職工盟知，人地要開記者會啦

陳雲：國泰航空公司員工的危機，有更妥當的國際解決辦法

自己做帶路黨好過啦
this way sir

樓豬係鬼
不堆文

去台灣，長榮/中華

去日本， JAL ANA PEACH

去歐洲 英航，三寶, virgin Air France lufthansa

去澳洲 qantas scoot Air NZ

去美國 AA United

去中國 冇計 國泰港龍